究竟抗爭期間可以j咩人

條女黃：兒登仔：屌你老母手足嚟㗎尊重啲啦仆街

條女藍：兒登仔：屌你老母你有冇骨氣㗎藍絲都j垃撚圾

Fufu , deer

課金買黃絲電子天使既相黎J

男人

Ｊ ＡＶ

J返正常AV唔撚得？

j港女又唔撚得？

都係人 都係有七情六慾